打完科興疫苗，應該有權出街唔戴口罩，不需遵守限聚令，同人食飯不計入四人quota，不用下下scan安心出行

只要提供到打完科興疫苗之証據，任何人應該要有權唔戴口罩出街，不需遵守限聚令，同人食飯不計入四人quota，不用下下scan安心出行

咁先有誘因叫人接種疫苗。

如果打完疫苗，日常生活仍然諸多限制，咁代表政府對疫苗根本無信心

我睇你個垃圾政府敢咁敢應承

打完針咪又係要戴口罩

咪係
究竟打黎做乜撚

有藉口比錢上面，
利益輸送嘅野識條鐵咩。

推。 。。

打科興不如打生理鹽水
起碼唔會ADE

推。。。

打多啲咪有data囉

政府會話打咗唔一定完全免疫, 所以都要繼續用安心出行, 強制檢測, 封區.

咁打嚟曬鳩氣啫
打咗一切如常
又要照戴口罩丶又限聚丶又要嘟安心丶又冇深夜堂食
點解要打先

所以點樣分邊個打左邊個未打？

非常make sense，如果打完嘅生活仍然一樣冇變，咁搵鬼打啦